［正名］我覺得係前線衝嘅唔係義士，係英雄， 就香港人敬重嘅英雄

［正名］我覺得前線衝嘅唔係義士，係英雄， 就香港人敬重嘅英雄。

我覺得用義士去形容呢一班人，實在太屈就佢哋， 佢哋為咗香港嘅民主自由願意冒上刑責嘅風險，都要衝入去，為左自由都要對抗惡法。 佢哋唔單只係義士咁簡單，佢地係香港英雄。

佢哋所做嘅嘢唔似長毛黃之鋒果D 吸光環，呃選票，佢地都係素人，唔係為咗個人利益， 亦都冇諗住出名。
佢哋只係想為香港後世做一件正確嘅事， 佢哋唔係英雄係乜嘢？

當年所有人都唔夠膽做，或者係做唔到嘅嘢，佢哋成班人一齊做咗出嚟。 咁多年以嚟我哋一直想做嘅嘢佢哋喺一日之內做咗出嚟 ，我好感動。

我哋香港人唔願意見到有英雄犧牲。

香港有好多無名英雄， 佢哋絕對係其中之一。
請各位香港人尊重及珍惜每位前線的英雄

最後，請受小弟一拜
我年紀可能畀你哋大 ，但你哋絕對受得起。

唔好叫義士，佢地係英雄

推

咁你又咁撚落力打人

我講咗好多次我真係唔係警察

佢哋係英雄！其他人都係佢地崗位做緊嘢，唔需要比較！

Good evening sir

亞蛇又放蛇

阿蛇 想引蛇出洞